女仔綁馬尾真係世界級屈機

我諗每一個男人都會有馬尾情意結
有時見到綁馬尾既女仔真係抵抗唔到 當然大前提要中等樣先
有無巴打都好中意馬尾呢個髮型 ？？

文字討論？

樓主老母都係世界級屈機
比人輪流問候

圖已補

做多左啦手足

馬尾？

定係你想講紮辮呀
我馬你老母咩
有紮辮唔講講乜撚野馬尾

紮馬尾

真

紮孖辮先屈機
但前題要樣靚

孖辮唔係個個CARRY到啦

紮咩撚野辮呀, 屌你老母大陸仔
馬尾係又粗又大條，辮係細細條果d

靚女紮馬尾真係世界級屈機。。。。

More pls

菲傭印傭

( Show Blocked User - 木鹿大王 )

辮同馬尾都唔識分？

是撚但啦
入黎都係等人貼靚女睇

睇你就睇啦，咁多嘢講
個標題係咪要就咁叫靚女貼圖區呀

同fd講我鐘意女仔單馬尾，俾人笑

以前講馬尾一定跟手有人識po呢張圖
呢家成2頁都未有
玩撚完

以前有個女同學坐我前面條馬尾扎到係頭頂 條馬尾又鬼死咁長
成日fing黎fing去阻住人睇黑板 頂佢個肺

中大馬尾姑娘

呢張圖條女變左阿婆未

我都覺得佢好撚正 🍇

記得下一張相原來條女唔正 得呢張相正

老實講car 唔 carry 到馬尾頭
係睇年紀多過睇樣

包包面就難D

睇面型

闊面唔好馬尾

屌你老母!

超級牛肺 好震撼

多圖

Jed

靚女做咩都正架啦

仲要有白滑靚粉頸

本身正，但唔關馬尾事

紮起好性感 好青春 關唔關事

冇睇過 有冇keyword/分享
牛肺都想睇

好撚惡

馬尾 要條女好wild先jeng

仲有呢張

唔係馬尾屈機

係靚女屈機

我阿嘛終於出現

我都想睇

正宗mk妹味

我都想知

痴線，more

LINK PLS

入黎淨係為睇呢張

Agree…

你呢幅圖入面點分邊隻係男邊隻係女

墨巴出文未

咩名

條馬尾札得越高 越興奮
特別想奶佢地個露出嚟嘅頸背同耳背

幾時會有多張

唔係紮起好性感
係佢紮起呢個動作好性感

條頸真係世界級

same here我都勁撚中意馬尾 真係好正 一見到馬尾果種青春嘅味道就出曬來 超正 之前出街試過特登叫條女綁馬尾

Ariana

屌咪又係睇樣
On9

好講究
講女真係唔夠你地嚟

短髮先係囉ok?

馬尾同辮既分別都唔知

馬尾好撚正
最鍾意後入扯住條馬尾起勢咁推

有無名?

見佢成日俾人屌...應該係女嚟既肉便器

又係依條傻閪. 一早Block左啦

係唔係咁樣

馬尾後頸

佢就係牛肺妹 ？

有冇巴打鍾意丸子頭？

我都覺

16歲麻友雙馬尾

有冇啲一路騎乘一路撥頭髮扎返個馬尾嘅av 好耐以前喺舊登見過一張gif係咁不過搵唔返

十分贊同樓主，不過我覺得長馬尾先係最靚。求潮流大神up 圖

靚女綁馬尾真係世界級屈機

馬尾要襯校服

靚女都要襯校服

我發現啲港女真係唔會明男人心理
成日以為唔紮辮好靚
其實啲頭髮飄飄下咁 好唔鐘意
根本紮辮先係令男人心動

十分同意

衝撚住出嚟柒

扎髻先係最正

個地下

高中同學，人地結左婚生左仔仲貼

完全唔鍾意 長髮正好多

公理妹

冇ig／fb話係你老母都得啦

人地生埋仔啦，仲要IG/FB

我屌佢個仔個老母呀

紮得高嘅馬尾最正

多謝各位支持 又過1000
Gugudan佢地真係好正呀

但係其實中學好多貪靚少少既女仔都唔鐘意綁，
係都覺得披頭散髮先叫靚

五馬分屍？

G

青春

最正係，望住佢咬條橡筋，兩隻手扎緊頭髮個moment

呢張相一直都覺得好正

我睇唔到馬尾

拉住條辮咁屌

允兒

日本代表

咁多個馬尾妹
我覺得佢最好睇

可惜

有冇人同我一樣
好鍾意女仔綁緊馬尾嗰陣咬住橡筋
整頭髮個刻個動作
兩隻手舉高去後面個波型出晒嚟
一見到即刻扯

Btw 馬尾真係不得了
中等嘅女仔綁左即刻up一個Grade

世界級

就算唔樣衰,正常樣扎都出事
地鐵見到女校d女唔知點解好想打柒佢
普通人十個有九個都carry唔到

雙馬尾又點？

[member][img]
佢係少數carry到
仲日日扎添
n年前中同 [member]

唉屌無加密
益街坊

扎鞭個動作加露埋胳甩底先係最撚正

More

more

冇

唔係個個都carry 到馬尾

屌 笑撚左

點解冇圖都可以有咁多正評....
馬尾唔喺我地班男仔共同嗜好嚟咩

靚女

好想奶到佢個格勒底臭哂

終於有人po烈萌雪
00後肯定唔識

咁嘅樣都叫正

佢係咪就係之前cos過崔智云嗰條女?

馬尾好多時要白，要瘦底先好睇

孖辮 雙馬尾

邊忽正

鬢辮
定係2000年新生代已經俾大陸台灣洗撚曬腦叫綁頭髮唔係紮頭髮

係我知錯道歉

can't agree more

鍾意紮髻多啲

馬尾加胳肋底 正

成日話 咪又係睇樣
而家講緊係同一個人扎馬尾/其他髮型嘅比較呀
馬尾係最正

試過搭地鐵見過有讀中學嘅靚女仔綁馬尾都長過膝 香港好少見

邊個黎

女人睇男人未又係咁
長髮樣衰就毒撚
長髮型仔就金城武
講埋哂阿媽係女人的野